全新范斯「中国红。中国梦」鞋款号召护旗手们走出复兴路

唔知vans仲收唔收新design呢
如果有對紅底五粒黃色精既design我咁愛国一定叫齊手足投爆佢，等全世界睇下我地中国幾強大

仲有vans有幾奶共

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

上埋微博叫人翻牆投

人地本身諗住條橋收埋新年出
你而家踢橋佢點算

出左佢地真係會爆買....

講真 對準政權可以嗎 生意佬 有錢唔賺咩咁就奶共?有機會做生意 一定吸乾大陸錢 拎黎搞港獨 好似李嘉誠咁

搵人整隊中國旗風格嘅上去
佢再落架就貼上支那forum
佢唔落架就係雙重標準

思路正確

中国紅！